[突發] 民建聯網站打柴

這個網域好像還没有連線網站

維穩費未到手，俾人cut 咗

WiX

帝吧已開始做野

但錯手隊冧民建聯

wix

wix ...

Target Down

豬隊友